返左工至黎紅雨，唔通連天文台都唔鍾意我呀？

你的工作如何，你的日子也必如何！

系 唔撚中意你^^

收皮啦你，今晚曼聯必贏
利申：買左1000曼

庇護工場都仲開啦 樓主返咩工

必勝都買咁少 正傻鳩

支持下夠啦！唔通買對家咩

係工場負責睇住你呢啲弱智仔